人權法都未過，唔洗咁快all in

聽日唔係last game ，我地要做既只係落中共面。唔洗set deadline 比自己。

另外，twitter 好缺人...順手開下ac 加入戰線呀

冇錯，都唔知點解聽日冇喇喇係end game，聽日係落面